# ISOS
### Implementation of Systems with Open Source 2019 [Имплементација на Системи со Отворен Код]
***
This repository contains the files of the subject Implemetation of Systems with Open Source
Any contribution is welcome.

**Do not** claim this repository and the files as your own!
***
> Ова репо ги содржи сите датотеки од предметот Имплементација на Системи со Отворен Код 2019.

>**Не е** дозволено присвојување датотеките од repo-то.
